日本人是垃圾

屌 今日開v7睇到呢個野 笑撚死我

人多，弱智都多

支那狗最強

種種跡象都顯示支那人係低級物種

我比較好奇個轉發會唔會真係超過二百萬